睇得出今次牙Joe係盡地一鋪，再唔回家佢就比人炒了

你地忍心嗎？

想睇

再唔回家 你就比人炒

再帶唔到人回家 你就比人炒

掛住租囝